原來貓夜晚真係會想殺死人類

作為貓奴應該好想知每晚自己瞓咗覺之後，隻貓究竟做緊啲咩？泰國有位貓奴決定裝個鏡頭偷拍吓，由於啲相太搞笑，佢放咗上Facebook群組Love Cat Club之後好多人分享。睇相見隻貓會眼定定望實佢(似乎怕佢暈咗？)、又會坐喺佢塊臉上面，有時就責住佢心口瞓，唔知佢會唔會每晚發惡夢？不過網民就話睇得出隻貓好鍾意主人，作為貓奴，今晚有無心思思想裝返個cam？

好似話因為貓想睇住啲警覺性太低嘅人類

起身鏟屎啦

最後嗰張

幾cute！

頭五張cam 相好 sweet, 尾兩張變大魔王feel

好得意

我愛貓貓

最後

發現咗了

個隻係噬元獸

扑你個街 想裝cam陰我？

如果隻貓冇發現到有 cam 影住
個人類已經...

好搞笑

日子明明係最後果張最早
邊有發現
Btw so cute~~

好撚得意

隻貓唔駛訓

啲愛貓人士講架姐

比隻貓咁搞仲訓到個下好野

我隻貓都咁 話說有次起身見到個肚有條勁長既疤痕 我估係佢比警告我